活狗唔該入一入嚟

係咪你買起曬啲一皮野嘅ae110唔俾p牌用嚟操車？
你屋企邊度咁多位放死活狗

每有一個人買Quota一換一
就有一架錢七被劏

我擺新界啲爛地唔得？

香港人真係好然有錢

有幾有錢？有著數拎唔通唔拎咩

活狗. 你未死架

但每年有幾多架車成為錢七？快唔快得過一換一？